[已割巴打請入] 割包皮的方法同外形分別

小弟諗著六月尾去割，但未諗定做傳統／激光／包皮槍。

我踢完波沖涼，都見過幾個FRD係割左，但割完個樣可以差好遠，我諗應該係方法唔同造成。

誠意一問各位已割巴打：
1. 係做傳統／激光／包皮槍 / ...
2. 切位離個頭幾遠 (cm)

利申：18 dse, 包皮過長同緊

踢完波沖涼係成班一齊沖？

唔好gay la, 認真問

長同緊到露唔到頭？試過自己反包皮未
BTW 你又唔係裸體露J出街 邊個理你條撚靚唔靚 GAY

割得太多唔好, 切位離頭太近係會無左快感

後生仔就自己反啦 落啲苦功賽反到
利申以前日日打丁打打下反左

實

割得太多會好敏感，早洩一兩年
不過只要瘋狂中出練返好就無事

唔會掛, 我睇post話會無咁敏感........

隔日打左幾年, 可能真係要打密Ｄ先得

多謝先